[集思廣益]如何用毛語錄鬥死d 廢佬， 老豆老母

請出招， 如題

+1
想一張搞掂屋企個廢老

要反屋企紅底要變得比佢地更紅